黃色經濟圈撚到班藍店老闆好嬲嬲

睇到好撚爽

所以開始攬抄攪譚仔

整番藍色經濟圏囉
睇下啲沉默大多數有幾團結

諗起都開心

用消費代替公投